習近平暴斃之日就係香港人煲底除罩相見之時

習近平暴斃當日，光復香港會出現曙光，我地一齊去煲底除罩擁抱
不服來辯

係ccp瓦解之時，維尼只係前壹小脚式！

姐係3，40年後

林保怡

肯定唔會 佢壽命明顯短過ccp一段距離
只係換人

正是

推返薄起來搞亂佢

習大大有神力，長生不死

天真過阿嬌，話你知習近平瓜咗會發生咩事，你會求神拜佛望佢長命百歲。

阿習瓜咗之後，新上場嗰位一定控制唔住局面，北京亂，香港班黑警就會蠢蠢欲動，一來真係驚俾新主席清算，二來黑警無時無刻都想奪權。黑警而家都仲扮吓嘢，拉人之後都借法庭過一過場。到天下大亂嗰陣，黑警將會變成徹頭徹尾嘅恐怖分子，隨街殺人不為甚麼，只因為佢挑起條筋想過過殺人癮。

而班小學雞陳雲信徒講支爆講足十年，又係戇鳩鳩隨口亂噏。香港人一日控制唔到邊境，支爆就係香港人滅族之時。

有第二個頂上，芝麻人都係一樣